ซีรีส์
ซีรีส์
RomancingSaGa
2
วางขาย
บน
สมาร์ทโฟน
แปล
ภาษาอังกฤษ
รอบ
23
ปี
RomancingSaGa
2
เกม
RPG
คลาสสิก
ค่าย
SquareEnix
เครื่อง
SuperFamicom
ปี
1993
พอร์ต
สมาร์ทโฟน
AndroidiOS
เรียบร้อย
แถม
รอบ
23
ปี
เกม
แปล
ภาษาอังกฤษ
SaGa
ถือ
เกม
openworld
ยุค
เนื้อเรื่อง
เส้นตรง
ถือ
ล้ำ
ยุค
อย่างไรก็ตาม
เกม
ภาษาญี่ปุ่น
ล้วน
แทบ
แปล
ภาษาอังกฤษ
ทำ
ฐาน
แฟน
เกม
จำกัด
FinalFantasy
เนื้อเรื่อง
RomancingSaGa
2
ผู้
เล่น
สวม
บท
จักรพรรดิ
อาณาจักร
Avalon
สืบทอด
อาณาจักร
ลูกหลาน
ต่อกร
ฮีโร่
เจ็ด
กอบกู้
โลก
ไว้
สุดท้าย
กลาย
ปีศาจ
เสีย
เกม
เวอร์ชัน
ปรับปรุง
กราฟิก
เพิ่ม
ระบบ
เล่น
พอสมควร
มิ
นิ
เกม
ค
ลา
ส
อาชีพ
ใหม่
ดัน
เจี้ยน
ใหม่
ระบบ
เซฟ
อัตโนมัติ
โหมด
NewGamePlus
ราคาขาย
17.99
ดอลลาร์
ราคา
PlayStore
ไทย
725
บาท
ที่มา
EngadgetAndroidAuthority

